好認真 長文分析 有無專業機構可以做研究驗下TG放題過既區域

如題 好認真
有無手足知有咩專業機構可以做研究驗下TG放題過既區域究竟對人體有幾大影響同有咩影響？

宜家開始有市民身上出現TG後遺症 (指非前線，尤其小朋友去下公園都有) 睇過相係身上出現一噠噠嗰啲，唔肯定應該叫咩唔好意思。 (仲有嗰啲死雀仔同一啲出街散步既狗仔。) 其實淨係針對呢一點唔打實戰打輿論戰其實會唔會更有贏面？

如果報告出黎顯示對人體有明顯影響 （例如生育問題）就證明正苦無能力/無企出黎制止警方濫用武器 （催淚彈）既程度去到影響倒一般市民日常及日後生活。除左自私地淨係諗香港人，殘留喺任何地方既TG其實都會影響遊客。宜家雖然少左遊客正苦可能覺得遲啲會恢復以前水平， 但係如果出左報告話會對日後幾多年有影響我諗都唔會再有人黎。

我知已經有專業人士出黎講二噁英，但係淨係講二噁英本身既影響係唔夠。講到尾說服人都係靠證據，無專業報告直接指出邊啲區域高危/唔燒到埋身啲藍絲依然好感激班警維護香港安全，唔信TG對人體有影響。（身邊真係有藍絲係咁）眾籌出份有確實數據顯示各區域情況及對人體長遠影響既報告派比藍絲，國際媒體睇，正苦點都要做啲解釋。到時攞邊個開刀大家都明。

藍絲所有邏輯都係如果示威者唔出黎搞事，邊有警放TG。
唔洗理，集中準備證據到時唔會再有人盲目撐警既所有行為。
亦更有機會成立獨立調查委員會調查過去所有佢地做既行為

重點：
1. 警放TG一定比佢解釋倒，重點係濫用 （針對警）
2. TG對人體有害，正苦袖手旁觀放任警濫用對一般市民有害既武器 （針對林）
3. 影響香港市民日常日後生活 （針對怕影響倒自己既藍絲）
4. 影響來港遊客 （針對外媒）
*報告一定要由專業機構做及有實質數據佢地先識驚，唔係就話我地作假新聞

大重點：
*示威者係為所有香港人爭取自由，警用全港市民健康黎換取鎮壓示威者既機會究竟係咪真係值得及有人支持呢個做法

另外) 唔叫警做狗因為佢地唔配 佢地淨係配做香港警察

每晚都瞓唔著想幫手出少少策略 歡迎大家討論

願意眾籌請投票

推

推

未瞓嘅一齊入嚟睇致勝關鍵！！！！

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

P牌仔放左喺吹水台添...

好似話中大校長會分析下中大嘅情況